衰人成日張塊地布塞去佢屎坑到

兇手現身

仲要有啲貓餅散落係廁所隔離
究竟佢夜晚係到做咩黎
露營？

撥砂嫌臭就會撥埋塊布入去

啲屎臭到連自己都頂唔順